迖哥=垃圾 藍子華=垃圾 陳奕迅=垃圾

靠香港上位嘅人最後都係集體奶共

同意 全部都係垃圾 過兩日就藍子華套野就上 一定好多偽黃去睇

小心此人！！！！

陳奕迅不嬲食中國條水搵食

屌你老母臭閪，開夠垃圾post未